ITZY 對 Blackpink 構 成 極 大 威 脅

ITZY 行girlbush風好明顯會搶去blackpink既market share
itzy跳舞有力好多 相反bp jennie而家跳舞好似呀婆做晨運咁
itzy成員本身又有名氣
但對twice反而無咩影響 大家完全唔同market

don't play la···

Solo 一腳踢晒五個落台啦

聽首歌都知唔同level

blind不願面對

雖然YG冇晒貨但
YG D歌>>>>>>>>>>>>>>>JYP

bitch哪能solo

Gidle啲歌都屌打

JYP包裝既方式>>>>>>>YG 所以如果blackpink keep住hea做既話就應該好快收皮 不過會死淨Jennie

jyp啲風格 仲係有陣柒味同娘味
特別Hip pop

好撚老土

隻歌遮住JENNIE 其實未到好差

jyp啲rap仲加比人笑死
諗經咁款又老土

首歌老土仆街喎
Blackpink 是旦一首都屌打啦

不能否認有陣90年代味

反BP還反BP
佢地一開頭個幾首真係正

咪係，BP明顯高成個Level

預計twice劇本
下首出兒歌ShyShyShy

me not blind
你講gidle就話姐😅😅😅

首歌一啲都唔girl crush
唔知點定義個風格
普通用黎聽下都仲可以，但覺得首歌唔夠洗腦仲有啲亂
隻舞又唔好睇 jyp啲編舞不嬲麻麻
用黎debut真係一啲吸引力都冇

等我開頭期待左 好失望

開頭應該加返JYP氣音

JYP JYP JYP Here We Go!

個隊長作啲歌唔差

啲名氣同bp一樣吹出嚟嘅

Itzy係girl crush?

睇佢隻舞同佢地啲表情
似係sell可愛

OOH AHH
BDZ
都係girl crush

jyp girl

jyp式girl crush

收皮啦傻鳩

Itzy 又乜水
岩岩出道都想挑 blackpink 機
雖然blackpink 越黎越hea
但係未出到呀豬呀狗 都挑得贏lor

成首歌啲歌詞就係話俾大家知佢哋有自己風格
根本就唔係girl crush

冇乜點覺得 而且新歌好麻麻

1年時間應該取代到
最多死剩jennie

繼續鳩up

Mamamoo先係Girl Crush
特別係玟星

睇番造型 咪又係同岩岩出道既Twice差唔多

成日狙擊我

solo條腿
踢人係痛啲嘅

下一首唔好出shy shy shy就得

吹大d

好似自稱TEEN CRUSH+GIRL CRUSH
其實姐係TWICE LOA果種青春活力扮型棍女STYLE
但JYP團D RAP真係好撚難聽

多謝提供笑話

blackpink淨係食海外條水都有幾年玩...唔好玩喇

平心而論，呢隊野得一兩個係講得上係靚，歌又唔好聽，暫時睇唔出對bp有咩威脅

Itzy 新歌隻舞幾好睇⋯ 但有力好多就唔覺 又冇台風
唱歌唔太穩
Yeji幾正 但好似成日唔同樣咁 忙內好似fyy
我覺得佢地之後會轉曲風 jyp真心唔夾呢個風格

shy shy shy

係 blackpink準備被流放了

邊個負責shy